住緊醫院 你問我答

啱啱入院，安排左係走廊位置，電視無得睇，叉電位又無
究竟係邊條撚樣諗到將床擺出走廊咁叻

做咩事入院 慘慘豬

著緊咩色底褲

訓走廊

邊間？

肌肉嚴重拉傷

屯門

有冇搵張被搵cum住自己 再彈起身嚇人？

幾樓

打波整傷？

彈唔起

大大力跌落地下，腰落地

唔知 應該有排

5樓

醫院唔比用電話。係唔係真架

有無靚女護士或者姐姐？

邊到嘅肌肉拉傷？

傻啦 點會唔比

好多

噢 有排休養
加油

要唔要做手術？

哩家會唔會痛到落唔到床？

多謝